macbook pro 16 冇 WiFi6

冇都冇乜所謂 宜家大部分都未有WiFi 6
要快咪插lan線

過多幾年就唔係咁講

當人人有嘅時候你冇

兩萬幾蚊部機一用就幾年

我反而覺得咁貴咁"Pro"嘅機冇最新嘅W-Fi
有啲講唔過去

Apple 一直唔會上到最新 大家都知

幾年唔換機 你信仰不足喎

換一次機機好大工程

但iPhone 11已經有Wi-Fi 6

有Time Machine就唔難
最難反而係望住個價錢好貴好唔想俾但要click俾錢嗰下

但唔買又要等成年

你都買咗啦 都應該用咗成年 唔急啦

MacBook Pro正正常常都用到4-5年
有排都唔洗換

唔係 呂布部機用來炒股 長開 兩三年應該要換

無ax 其實真係幾意外

今個月出既2萬蚊notebook都冇AX
同警犬殺人一樣 冇天理呀

2012揮手
因為有買豐澤保
中間換過一次mon唔駛錢
後來自己換HD
之後俾錢換電，電係包埋個底殼嘅
所以變左只有底板係舊野
其他全部換哂

Apple不嬲都係咁
永遠唔會齊料 總係有一兩樣缺陷
唔係點令人兩年一換

apple 無最新野先合理

一樣，而家都好健壯

我2016 13吋個電量同keyboard都好7差，好想換

咁你依家換咗ax router未？

換電必需啦，師兄

2016TB個設計係垃圾，就算全新個電量都勁差

買奶媽啦